【中國又贏】美國衆議院星期三表決法案 限制中國公司於美國交易所上市

Holding Foreign Companies Accountable Act

法案規定
假如外國公司無法證明自己不受外國政府控制
然後又連續3年唔肯畀美國嘅「公開公司會計監督委員會」（PCAOB）核數的話
就唔畀嗰間公司嘅證券係美國嘅交易所上市

而且有趣地
講就講「外國公司」
但係啲條文突登 提 中國共產黨
例如法案要求份審核報告一定要公開 例如 有冇共產黨員做董事

而目前嘅問題在於
中國公司一直唔肯畀 PCAOB 覆核 份 審計報告（但係其他50幾個國家都肯）
最近瑞幸咖啡單嘢又搞到一鑊泡

法案將於星期三以特快通道表決
限制辯論、唔准提修正案
通過的話要三分二議員在席同投票
顯示法案有跨黨派支持
同樣嘅法案五月時已經過咗參議院

留意美國證券交易委員會目前亦都度緊規例
可能令到唔守規矩嘅中國公司退市

阿里巴巴同百度

push

咁基本上所有公司都要退市
因為理論上所有公司都有黨

紐約交易所搬石頭砸自己腳

係咪有政治勢力想夾死拜登？佢上台冇可能乜都undo晒，否則實出事

如果house過唔到，就證明兩黨共識是假野

美國cut水
支那會更快搶香港錢
因為支那只剩返香港了

終國又輸

支那淫已經窮到要擺地攤，今次真係要食草

咁佢哋香港上市啲美資一樣可以投資，咪啱啱好就晒兩邊，冇人要難做

香港庫房啲錢一早搶哂啦
仲邊有得搶

支概股
nio baba niu

蔚來小鵬理想

就嚟連維穩費都冇，遲早民變
共匪只剩下瑞士銀行個7萬8千億

下一步就係cut香港美元供應